[想做孝子又可以做埋情人節] 買電腦

想買部NOTEBOOK比老母過下手 學下自己禁下機
筆直大約<6000$左右
想要大MOM WIN機 有咁易用得咁易
最好易洗機 (我自己用MACBOOK 唔知NOTEBOOK點洗機 )

見過腦場有部5000幾 寫明比老人家用 個MOM都幾大
有冇巴絲有其他推介 經濟又實用 中毒壞左都容易返生既NOTEBOOK

感謝各位

其實啲廠商自己有洗機Software...不過依家Windows 10自帶仲方便，撳個掣就得，仲可以保留資料，所以你自己睇啱款就算...未研究過老人機，推薦唔到畀你

Ipad pro算la

唔好咁啦
想老母真係學下咩叫"GOOGLE下啦"

感謝你